點解成日都有西人喺條街度籌旗買機票返屋企

仲衰過支那班斷手斷腳既死乞衣

遲下變到更有一個係街口

玩樂器/唱歌嗰D都好，

有D夠敢死淨係站喺度棟塊牌問人捐錢

第三個風都就打到黎，你幾時尖沙咀裸跑？

入境處點做野架

就係講緊棟牌個d,有錢去旅行冇錢返屋企,正一大種乞衣

玩樂器果D唔算啦
似江湖賣藝搵水腳

有留意的話其實長期都係個批人
好似輪更咁

呢種人政治傾向必然係左膠

之前都見到個
成炸呀嬸俾錢隻鬼

隻鬼係就咁雙手攞住塊牌

咪又係乞衣
好心冇錢就行撚開啦

祼跑

問題係點解政府會俾呢啲人入境

如果係英美嘅話，應該踢佢搭下班飛機走

白人做乞丐保守估計都搵得多過黃皮好幾倍

可能係遊客身份入境

D白鬼著到身光頸靚咁黎乞食
搵得多過本地乞衣

中國係多騙案

白人女人點解唔做雞

叫佢唔好做犯法野，唔係就有三餐溫飽然後遞解出境

點解冇黑社會收保費

仲要成個怨婦咁啤住人